覺唔覺鍾意邊套動畫反映你係咩人

鬼滅之刃-跟風
鋼鍊-老屎忽
火影-有品味
JoJo-鍾意標奇立異
宮崎駿-懶有深度
刀劍神域-社會賢達

諗到再講

鬼滅：速食撚

進巨-攬炒

鬼父: 社會賢達

新海誠-mk
海賊王-細蚊仔

蠟筆小新

有暴露狂傾向

睇晒又點計

我英呢？

一拳超人？
黑獸？
姦染？

反JOJO=反人類

蘿球社？

唔洗再諗，因為你根本無腦

異種族叫雞團 = 雞蟲
Id：invaded = 連續殺人犯

School Days=

Eva=哲學之鬼

,不過結局

銀魂呢？

龍珠？

龍珠

鍾意脷又反映係咩人

哥布林殺手？

垃圾

Hunter呢？

老母修呢?